其實「生仔無屎忽」有咩問題？

因為你on9 on9呀

生出黎係靚女應該冇問題

咁你係咪老母個屎忽到出黎

林祖瞬表示認同